<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="perm_deny">"Необходимо разрешить доступ для предоставления запрошенных разрешений "</string>
    <string name="tab_shows">Программы</string>
    <string name="tab_events">События</string>
    <string name="AD_txt">"Вы уверены, что вы хотите выйти? "</string>
    <string name="AD_stay">"Чтобы остаться "</string>
    <string name="AD_leave">"Для выхода из "</string>
    <string name="who_are_we">"Главная Eckstein "</string>
    <string name="who_are_we2">"Pardes Ханна-Каркур филиал "</string>
    <string name="who_are_we_txt_head_pop">"Целевая группа населения: "</string>
    <string name="who_are_we_txt_head_about">"О детской деревни: "</string>
    <string name="who_are_we_txt_about">"В деревне, восемь домов для жителей и их конкретных потребностей. Деревня детей в зеленой загородной местности и позволяет его жители, многочисленные развлекательные мероприятия и развлечения в сельской местности. Жители деревни наслаждаться высоким качеством жизни через Уход за комфорт, досуга, укус вблизи жилья, медицинской помощи и т.д. В деревне дети различных уровней функционирования в маленьких детей с высоким когнитивных функций для взрослых арендаторов в когнитивное функционирование. Жизнь продолжается, начиная с завтрака по утрам, здоровым и закрыть поддержки школы и занятости центр в деревне. "</string>
    <string name="who_are_we_txt_head_fun">"Развлечения и обогащения: "</string>
    <string name="who_are_we_txt_fun">"В селе есть широкий спектр мероприятий и отдыха жильцов ипотерапия, Садоводство, снузелен, обработка через собак, музыка и band, искусство, боевые искусства, сосны сельских добровольцев за личную приверженность, студенты из колледжа Рупин, который ставит семинаров, молодежных организаций, таких, как Скауты и крылья шоколадной глазурью Зефир лечит, Звонки Скайп с родителями и т.д. Много лет традиции сохранились в деревне, когда каждый год отмечать всех детей села достиг возраста бар-мицвы большой гала событии присутствовали члены семьи и сотрудников. "</string>
    <string name="who_are_we_txt_head_staff">"Рамочная группа: "</string>
    <string name="who_are_we_txt_staff">"Терапевтические сотрудников, включая работников социальной сферы, трудотерапии, речь языке патологии, хирург, физиотерапевт и диетологом. "</string>
    <string name="who_are_we_txt_head_village">"Детская деревня филиал: "</string>
    <string name="who_are_we_txt_village">"Роскошный частный дом с большим двором, высокой функционирования жителей. Жители общины во всех аспектах жизни в министерстве социальных дел-отдела для обработки лица с психическими недостатками развития "</string>
    <string name="who_are_we_txt_pop">"Дети с умственными и физическими пороками развития в среднем и нижнем уровнях. Детская деревня является платформой терапевтического образования для детей с ограниченными возможностями в возрасте 6-21. "</string>
</resources>