<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="perm_deny">"يجب السماح بالوصول إلى الأذونات المطلوبة "</string>
    <string name="tab_shows">"البرامج "</string>
    <string name="tab_events">"الأحداث "</string>
    <string name="AD_txt">"هل أنت متأكد من أنك تريد الخروج؟ "</string>
    <string name="AD_stay">البقاء</string>
    <string name="AD_leave">للخروج</string>
    <string name="who_are_we">"اكستين المنزل "</string>
    <string name="who_are_we2">"فرع بارديس حنا-كاركور "</string>
    <string name="who_are_we_txt_head_pop">"الفئة السكانية المستهدفة: "</string>
    <string name="who_are_we_txt_pop">الأطفال مع الفكرية والعاهات الخلقية في المستويات الوسطى والدنيا. قرية للأطفال إطار تعليمية علاجية للأطفال المعوقين الذين تتراوح أعمارهم بين 6-21.</string>
    <string name="who_are_we_txt_head_about">"حول قرية الأطفال: "</string>
    <string name="who_are_we_txt_about">"في القرية، وثمانية منازل السكان واحتياجاتهم المحددة. أطفال القرية داخل الأخضر الريف ويسمح للمقيمين فيه العديد من الأنشطة الترفيهية والمرح في الريف. سكان القرية للتمتع بنوعية حياة عالية من خلال رعاية الراحة والأنشطة الترفيهية، لدغة القرب المأوى، والعلاج الطبي، إلخ. في القرية هم من الأطفال مستويات أداء مختلفة في الأطفال الصغار مع عالية الأداء المعرفي للمستأجرين الكبار في الأداء المعرفي. الحياة مستمرة، تبدأ في الصباح مع وجبة الإفطار، ودعم صحي وإغلاق مركز المدرسة والعمل في القرية. "</string>
    <string name="who_are_we_txt_head_fun">"الترويح وإثراء: "</string>
    <string name="who_are_we_txt_fun">"القرية قد طائفة واسعة من الأنشطة والمستأجرين الترفيهية كركوب الخيل العلاجي، والبستنة، سنويزيلين، معالجة عن طريق الكلاب، الموسيقى والفرقة، والفن، وفنون الدفاع عن النفس، بينس قرية المتطوعين خلال الالتزام الشخصي، طالبا من معهد روبين أن يضع حلقات العمل، ومنظمات الشباب مثل الكشافة ويعامل أجنحة المغلفة بالشوكولاته الخطمى، Skype مكالمات مع الوالدين إلخ. سنوات عديدة من التقاليد المحافظة في القرية عند كل سنة الاحتفال بجميع الأطفال في القرية بلغ سن الحدث غالا كبيرة بار mitzvah حضرها أفراد العائلة والموظفين. "</string>
    <string name="who_are_we_txt_head_staff">"فريق الإطار: "</string>
    <string name="who_are_we_txt_staff">"موظفو العلاجية بما في ذلك الأخصائيون الاجتماعيون، المعالج المهني، الباثولوجيا لغة الكلام، الجراح، وأخصائي العلاج الطبيعي وأخصائي التغذية. "</string>
    <string name="who_are_we_txt_head_village">"فرع قرية الأطفال: "</string>
    <string name="who_are_we_txt_village">"منزل خاص فاخرة بحديقة كبيرة، سكان عالية الأداء. سكان المجتمع في جميع جوانب الحياة في وزارة من الشؤون-التقسيم الاجتماعي للتعامل مع شخص ذوي الإعاقة الفكرية الإنمائية "</string>
    <string name="drawer_exit">خروج</string>
    <string name="drawer_chat">ثرثرة</string>
    <string name="drawer_about">من نحن</string>
    <string name="drawer_contact">اتصل بنا</string>
    <string name="contact_phone">الهاتف: 04-6795325</string>
    <string name="contact_fax">الفاكس: 04-6735526</string>
    <string name="contact_email">البريد الإلكتروني: dlm.school@b-e.org.il</string>
</resources>